比錢去食旺角掃街真係好撚反智

屌拿星 岩岩經過朗豪坊後面有幾檔講野有鄉音 都唔知係咪香港人黎

收到wind今晚成條街都比我哋中國人包起哂黎做

真係 見到好多蝗同蝻開檔 不了

樓主用條俐奶地下幫清潔工人掃街 真英雄

貴
劣食, 又油又咸
衛生差
逼到傻
9成檔主唔係真香港人